（多圖）第一次Mos Burger 和牛漢堡，好食到顛

$38一個，諗唔通點解有人仲會食金拱門

睇字都覺得好好食

國王的漢堡？

食左幾年

港式時新樓主點睇

食紙啊?
弱智po

痴撚線
竟然食剩啲碎

屌你老母 和牛漢堡

太好食，拎個手機出黎，趕唔切影,，影果下已經食晒

樓豬影二手包裝紙

樓主訓咗幾多年

你影乜撚野

屋企附近得金拱門，今日第一次出城食Mos Burger

我入到黎

得張紙

包裝紙都好有格調

慘了
食完好難再食返m記

果D比狗食

黑醋sakusaku 先係天下第一

魚柳早餐屌打

屌你老母入嚟諗住睇樓主做咩咁多年未食過
跟住睇到張圖

早餐脆雞堡粟米湯

你唔好屙番出黎先影丫笨

成日諗住試其他包，最後都係忍唔住sakusaku

冇圖學人開po

有冇人有做會員

黑卡會員here

食過有d 乾，唔覺得真係好和牛feel

食過
過譽
搵d近同價位本地漢堡包店食仲好過佢

張紙先係精華 你唔撚識食

最好食係燒烤洋蔥圈和牛漢堡

有乜著數？

93折普通會員95折
長期幫襯嘅話都算抵

高汁post留名支持樓主

真, 戇鳩樓主駁屌

樓主坐左廿年監？

樓主合理
因為難食嘅嘢冇可能食得曬
影張食曬嘅吉紙先表達到好食

好好味

所以我想試新包果陣都係買兩個包 一定要黑醋雞做膽

渣都冇得剩

有冇食過其他舖嘅和牛漢堡？

講得好!

好撚垃圾

蝦堡

下次影食完痾出黎既屎會吸引d

識食一定係食。商陳完戲看簿

我今日中午都食咗，真係好正

屌你老母影左紙唔影包影黎托

乾到

估唔到有人同我一樣 唔食個黑醋好似浪費咗次機會咁，佢d 分店又唔係好就腳

都係你知訂
食之前影
唔似樓主條仆街食完先影

幫樓主補返 慎入

樓上條友我屌你老母

第一次
你基層家庭？

細 味道又一般

魚柳包好食過m記10倍。不過一定要熱食，凍左唔知點解仲難食過m記。

竟然有人嫌mos和牛漢堡乾

我食完覺得佢太油就真

Mos burger我覺得最正係蝦堡
明顯新鮮過金拱門

waku waku正到

我呢個係普通牛黎

一般

btw今年變咗金卡

國王的漢堡

是次次想試其他包最後都係叫左蝦堡

無可能唔食埋張紙

好mean

同老麥比就油同d 堅和牛個d 比就真係覺得好乾。而且食和牛就係要油，唔油點解會叫和牛食

點升黑卡？

p佢無論係漢堡定係薯條都好好食😍😍

唔係執左啦咩

仲儲左好多分可以換野食會唔會過期？

前幾日試咗
塊牛係冇麥記咁乾 但都係幾乾下 同埋都唔係好厚
同等價位嘉寶好好多

嘉寶貴成2-30蚊算唔算同價位

芥末蝦堡

估唔到呢個po會咁熱鬧

中意食mos burger嘅人喺咪食開屎?呢間嘢係好難食

最好食係南瓜餅

隔咗一日
支持樓主屙番出黎 po上黎

牛角包都好食

人地未話咗屋企附近無
mos burger又未至於要專登出去食佢啊？唔係順道都好少食啦

點解menu唔見你地講嗰個和牛漢堡嘅
其實講緊邊款

D紙勁溫柔

咪右下角嗰個

今個禮拜Deliveroo仲要有9折，自取都有

原來係佢，thx

你冇圖都冇咁嬲

以前個炸雞好撚正

Mos 不嬲都好高質 但都幾貴 好食過金共門多多聲

黑卡型過金卡

佢年尾就有會員招募依家好似開始緊
買夠12張貼紙/買500蚊現金卷
我個陣係買現金卷

樓豬好cute

下mos bur講緊一個餐都5、60蚊喎

真做緊mos bur覺得啲牛好難食 又乾又冇肉汁 m記安格斯仲好食過佢不過mos bur d珍珠堡同辣味熱狗就真係幾好食

食開屎？和唔和牛都好佢啲牛真係好撚乾

記得去屯天元鋪食新移民整既MOS啊
佢d新移民經理整既包最撚好食

OK啦唔算十分好

mos bur平均跟餐 50- 60
嘉寶剩係包都50幾，跟餐多25。

唔係差20鬆啲咩？

不過係真係好值得食嘅。
啲菇